{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034333",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64635&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안케이팝펜션"
    },
    "text": "ペンションからは辺山半島の母港海水浴場を眺めることができます。 スパで疲れをとることができます。 母港海水浴場、母港干潟体験場、採石江島周辺に位置しています。 無料Wi-Fiと駐車が可能です。 ジェットスパは、ハーモニーとレゲエの客室を除くすべての客室にあります。 屋外プールは準オンシーズンとオンシーズンのみ営業しており、バーベキューは炭とグリルをレンタルして刺身を提供しています。 最大人数の超過は不可であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションからはどのような景色が見えますか？",
            "answer": "ペンションからは辺山半島の母港海水浴場を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "スパで何をすることができますか？",
            "answer": "スパでは疲れをとることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には母港海水浴場、母港干潟体験場、採石江島周辺があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiと駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiと駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "どの客室にジェットスパがありますか？",
            "answer": "ジェットスパは、ハーモニーとレゲエの客室を除くすべての客室にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、準オンシーズンとオンシーズンには屋外プールでバーベキューが楽しめます。また、炭とグリルのレンタルも提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理は制限されますか？",
            "answer": "はい、最大人数の超過は不可であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用する際に制限がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの火災危険物質の使用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "プールの営業は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 433
    }
}